上莊係大學生嘅割禮，不服來辯

你地班未割包皮嘅毒撚死開啦

鮮嫩嘅中學生升上大學，見到老鬼嘅威嚴，不自覺跪地幫佢含撚

老鬼：我食鹽多過...

老鬼：呢個係我地嘅傳統

唔過長點解要割

上莊係on9既行為

係咪完左？

On9樓豬包皮過長
仲長撚過 Bella ma 條仔

樓豬無過長呀

冇過長冇割

由得呢個po沉，唔好推

正on9

好

你就on9，未經過上莊嘅割禮

亂臣賊子！

同意